無條件不對本次遊行人士作出任何追究 平反旺角事件 修改暴動法

承諾不追究 不檢控本次遊行人士
平反旺角事件 釋放被屈暴動政治犯
修改暴動惡法

其實要爭取既野太多
要爭取就繼續其企出黎
成日比連登仔恥笑既泡菜都做到個個禮拜日幾十萬人上街
點解香港人唔得?
要爭取就而家 唔好同我講咩選舉
Now or Never

大局黎緊 林鄭講唔講撤回已經係其次
而家要爭取比撤回更多既野
每個禮拜日出黎行幾個鐘咪當做下運動
其實唔係好攰
唔好比藉口自己放棄

我地乜野都仲未爭取到
如果只係爭取到佢正式撤修

其實同輸左無乜分別

因為選舉就算贏唒
都唔會改變到任何野
因為仲有萬惡既功能組別

只會無限輪迴
所以唔該
可以叫人登記選民
但係唔好再票債血償
因為歷史證明左係無撚用

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

成日比連登仔恥笑既泡菜都做到個個禮拜日幾十萬人上街
計人口比例香港屌打佢

出面好多人話再係咁遊行會消耗體力意智力
其實一個禮拜先行幾個鍾算係乜野
如果連咁小既激心都無
想爭取乜野都係癡人說夢話